香港最佳孫悟空陳浩天同黃一山：我是中國人

我是中國人啊hi

係中國人就幫手反共啦屌
如果唔係你就係奶共支那人

陳浩天？

香港最佳孫悟空點會係陳浩民

孫悟空
我認張衛健嫁咋

係囉。應該我哋同樓主有代溝？

90度角車落去